想切腹但係冇人介錯如何是好？

好耐以前日本仲好興切腹嗰陣通常會有人幫切腹者介錯（斬頭）減輕痛苦

如果冇人幫手斬頭切腹，喺天台切完即刻跳樓會唔會好啲

利申怕痛

香港地好難搵把日本武士刀

豬肉刀

菜刀都唔錯，It will kill

怕痛就唔好切啦

咁點解唔直接跳

巴打有咩唔開心不妨講出黎 可能呢度有人幫你呢

切完再跳咁多餘
不如直接跳
但聽人講跳樓如果唔係頭落地要十幾分鐘先會死晒

btw 23192688 幫到你
巴打有咩唔開心唔好尋死住

congrats, your blade will cut

樓主返大陸玩笨豬跳啦
有機會有事有機會冇事
有事嘅話就達成你目標
冇事嘅話你嗰刻就會後悔點解會做呢個決定

多謝上面啲巴打
主要係學業同錢銀問題

目前讀緊asso，未必升得返上大學
我成績明明夠去留學但係又偏偏唔夠錢

呢個心病纏繞我兩年，本來一路keep住有睇醫生，最近都好返啲
不過早幾日因為好朋友一句話終於支持唔住

點解要切腹係因為以前對自己一個承諾：「要死就要切腹死」，算係想嚇下自己唔好自殺，但係生活壓力越嚟越大，屋企人越嚟越老，爸爸因病退休，媽媽一個人在外做嘢辛苦到白頭髮都多咗，唔想再睇落去

（不過實有人話自己慘過我跟住就會變鬥慘大賽，講真聽到呢啲係唔會令一個承受緊痛苦嘅人好過）

原來係抑鬱症，咁真係要小心

錢銀方面就真係冇辨法改變 所以唯有努力繼續捱埋個asso佢 唔好諗咁多
朋友方面就等睇下有冇機會再搞返好個關係lo 暫時有咩問題咪多啲上黎lihkg搵下啲巴打傾下lo 實有人幫你嘅

因為讀唔成書去死
施主 學海無崖 雖然宜家講你未必信 或者都係唔甘心
到你將來讀到大學 你就發覺都未必係你想要既野黎
利申 磨多左幾年先入番U 覺得真係唔洗咁強求

襯一家人仲齊齊整整 陪多啲屋企人好過啦 仲諗死

另外 如果巴打咁有武士道精神嘅話就更加唔應該放棄 你又冇做錯任何野 不過做啲自己有興趣嘅野 做下運動 行下山放鬆下個人啦

原來怨屋企無錢比你讀書
讀得asso比你出去留學咪又係讀野雞
慳番d錢好過啦

唔想睇落去應該做d野幫輕屋企人先岩喎

目前sem break，搵緊小學私補努力唔倚賴屋企

岩，咁有武士道就唔好屈服 呢度好多巴打會支持你

多謝連登巴打
雖然素未謀面，但係知道有人支持我係一件值得欣慰嘅事

至於講風涼話嗰條友，同我朋友無咩分別

如果有睇過呢套戲, 有場戲係切腹, 睇完都覺好痛